(台測)蛇叔電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定於美國南北戰爭後的六年、八年或十二年左右，一輛驛馬車在正值冬天的懷俄明州的雪地中疾駛而過。車上的乘客是正要帶著通緝重犯杜黛詩前去紅石小鎮領賞金的賞金獵人尊洛夫。途中，他們遇見兩個陌生人：曾為北軍騎兵的惡名昭彰的賞金獵人華馬龍、自稱為紅石鎮新警長的孟基斯。在暴風雪中，四人躲進一間驛馬車站避難。迎接他們的不是驛站主人米妮，而是另外四張陌生面孔..

2.電影設定於1997年的近未來美國，當時紐約市的曼哈頓島已經成為廢墟，並也是一座重刑犯監獄。當美國總統所搭乘的空軍一號被劫持並墜落在紐約後，他成為了人質，使得特種部隊隊長（李·范·克里夫 飾）與退伍軍人兼重刑犯大蛇·普利斯金（寇特·羅素 飾）達成交易，被賦予在二十四小時內將總統救出的危險任務..

3.2000年8月23日，一場地震襲擊了洛杉磯，造成聖費爾南多谷的洪水和加州部分分裂為馬里布和阿納海姆。片中敘述，繼上次的紐約事件的十幾年後，大蛇·普利斯金再度被2013年的新總統放出並加以威脅，要求在十小時內前往已被恐怖份子柯佛·瓊斯占據的洛杉磯將電磁脈衝武器「黑盒子」奪回，因此這次遭威脅的大蛇逼不得已，只好潛入危險重重的洛杉磯..

4.陶德（寇特羅素飾)是一名未來世界的戰士，自小就接受嚴格的軍事訓練，打過許多次的銀河系大戰，在生命即為作戰的人生目標下，陶德儼然成唯一名殺人不眨眼的冷血動物。人類終究不敵以精密科技製造出的機器人，一批訓練更精良、殺人更狠辣的新戰士取代了以陶德為首的老兵。在一次打鬥比賽下，陶德敗給了新戰士凱恩（傑森史考特李飾），老兵死傷慘重，陶德則被政府丟棄到一個遙遠的星球。星球上的居民都是一群被遺忘的和平主義者以及探險的先鋒們，陶德在他們悉心的照料下，不但迅速地恢復了傷勢，也逐漸地發現了自己人性化的一面。然此時，凱恩卻率兵前來摧毀這個和平的星球，面對毫無人性的殺人機器，這次陶德能不負眾人期望，取得勝利嗎？

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野